請廣傳：人渣戀童老千，搞完人個女仲要呃埋人d錢

我老友聲稱錢唔見＄都算，搵到佢一定要切J

為免再有人受害~希望大家幫推，廣傳

你老友貪人有車+ 靚仔咋

無證據無內容其實你點講都得

大耳窿追數新招？